{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70403&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로뎀펜션하우스"
    },
    "text": "ソウル近郊に位置する家族、団体ペンションです。 エバーランドまで車では時間がかかり、周辺にはプレミアム アウトレットがあります。 車では30分かかる利川テルメデンも近くにあります。 無料Wi-Fiの利用が可能で、全客室禁煙です。 駐車も可能で、イファンリ停留所までのペンション送迎サービスがあります。 屋外バーベキュー場は利用時間制限がなく、共用電子レンジは2階の客室廊下に位置しております。 駐車場をご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、人数に応じて追加料金がかかります。 ペンション内にはサラン分かち合い部屋と香り分かち合い部屋もあり、喜び分かち合い部屋は現地決済で利用できます。 最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットの出入りができません。 該当画像は実際とは異なる場合があり、利用者は施設の紛失および毀損に対する責任を負わなければなりません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、一部の客室はオンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウル近郊に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはエバーランドやプレミアムアウトレットがあります。また、利川テルメデンも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料のWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの施設は利用することができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの施設は利用することができます。炭とグリルは提供されますが、人数に応じて追加料金がかかります。利用時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはサラン分かち合い部屋と香り分かち合い部屋があります。喜び分かち合い部屋は現地決済で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者は入室できません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室はオンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 448
    }
}